王嘉爾Jackson微博做護旗手惹不滿 網民發起月底向GOT7「接機」

「反修例」引起的紛爭愈演愈烈，上星期六（3日）更有示威者拆下尖沙咀天星碼頭旗杆的 國旗再拋落海，有記者拍到國旗在海上漂流的畫面，因而引起內地網民的強烈批評。近日《人民日報》就在微博發起「#五星紅旗有14億護旗手#」的活動，自稱香港土成土長的Jackson王嘉爾亦有轉發，令香港網民及部分粉絲非常不滿。

除了Jackson外，不少香港藝人都有轉發護旗手活動，包括陳小春及Angelababy等。尤其周一（5/8）進行「8.5罷工」，因此王嘉爾轉發微博後，令不少粉絲反感。在連登討論區「X嘉爾出賣港人」的帖子中，有網民講到Jackson將隨組合GOT7於月尾來港開演唱會，提議到機場進行「接機」活動。有網民更主動貼出GOT7來港的航班編號，除了準備印有出賣香港字樣的Banner外，亦將用韓英兩語讀出口號，好讓GOT7成員了解事件。

網民IG留負評 Jackson沒有回應但刪留言

未知接機活動落實與否前，昨日已有一批網民到Jackson個人IG留言以示不滿，當中包括「可恥」、「失望」和粗言穢語的字眼。另外亦有粉絲表示曾經也非常欣賞王嘉爾，認為不表態並沒問題，可是背棄香港人的行為就令人非常失望，而Jackson沒有公開回應事件，而事後亦已將所有負面留言刪走，不過到底這個IG帳戶是否由他一個人管理，則得不而 知。2014年Jackson以首個港人韓星的身份在韓國出道，出道初期都會強調自己香港人的 身份。可是2016年開始打入中國市場後，在各種因素下，王嘉爾不時會自稱「來自中國」，一直在香港備受爭議。

不過當然都有不少粉絲撐偶像，到Jackson的IG留言為他打氣。有粉絲表示香港是一個能夠容納各種聲音的社會，即使大部人不接受王嘉爾，一班真正的粉絲都會繼續為他應援。粉絲亦希望大眾能欣賞Jackson的努力，或者拋開國藉和立場集中在他的作品上。

支那01報導已轉載到PTT

PTT LINK

條撚屌宜家基本上同got7無曬關係架啦
之前仲要成日扮團隊行先

第3張

45CM X 15CM

好波

樓主你一隻手揸機之外仲有3隻手咁多

唉屌垃圾累全家

圖2-3係娛樂台手足影嘅，我偷佢圖用

好多高汁巴打

一齊叫 fuck China 중국씨발

笑撚到我

奶共狗

連登 勝在有導彈測試

記得見過張相係佢落機帶住頸枕
頸枕個圖案係蟈旗

演唱會披住國旗都有啦

佢係咪叫Jackson Wang?
根本就係一個大陸仔黎

一定要去接機撐嘎嘎場!!!!!!!!!!!

整D A4單張出黎比手畜PRINT

牙職

特意login多謝台灣ptt網民

睇到好感動

Wang wang wang

推

出到前就話自己係from Hong Kong
Ig打Hong Kong Pride 852
返大陸啦蝗嘉爾

人仔行先

仲捧強國團，捧返無強國人嘅韓團

其實佢同大陸lay有乜分別，都係消費個團同團魂，真係戥佢啲團員唔抵

「現在談愛國，那是愛誰的國？習近平的國吧？」

「少數人的國，他們少數人去愛吧。」

「一個不是人民選舉出來的政府，有什麼臉面代表這個國家？愛這樣的國家，就是對祖國的背叛。」

王嘉爾世界仔嚟

Ptt留言做乜覺得係反哂成個團
明明係想比其他團員知道共仔蝗嘉爾啲衰野

垃圾一名

lay今時今日仲洗咩靠exo
佢一個係大陸幫公司賺嘅錢分分鐘多過成個exo

奶共狗 幫習帝奶屎眼既姿格都冇呀

愛蟈好難捱

根本上就係第2個大陸 lay，掛住個牌頭自己搵錢

老豆老母都係前支國運動員
個老豆仲係前香港劍擊隊總教練

唔提起根本我以為佢係大陸人

啱呀
一早已經當佢係，反正佢都從頭到尾都冇將香港娛樂圈/香港觀眾擺在眼內，去接機都嫌蝕咗程車
你話好似余文樂/彭浩翔哩啲由一開始好香港仔忽然又一個屈尾十去奶共就真係抵屌

點解要理呢個無謂人
佢嘅target係大陸人，我哋愈反佢大陸仔愈撐佢，隨時我地愈反佢愈開心，甚至做更多嘢去挑動我地

你咁同忽略陳怡無分別

Wang生係香港低谷緊仲食人血饅頭cap水做護黨手
前幾日仲光明正大行入香港
唔屌9佢對唔住香港咁辛苦既義士們

係啊 雙非黎

支那狗

罷買美心月餅

支那01都幫埋手做文宣

好彩孫藝興掛住搵中國錢, 都無咩點理EXO咋

最撚憎佢日日team wang前team wang後
當Got7死

原來係香港人黎?
咁撚蝗既

有d大陸fans留言鬧佢先正

鬧佢表態累Got7？

隊員認真慘
一個團如果無團魂死左一半
夠膽死成個日本行程都唔參與

中國咪中國
係都要香港中國

出事啦！

保護自己講自己來自中國都唔識
死都要加中國香港

總有人揭發佢認為多香港呢兩個字馨香啲
加埋你上面個原因 完全明白晒

扮香港人嘅雙非，啲廣東話完全唔似喺香港大

個Wang姓真係最大證據黎
今次試下connect吳亦凡fans都得
吳fans憎王嘉爾憎到癲

Report埋呢個加拿大人好過啦

加拿大籍？唔係中國籍？

吳亦凡係加拿大人

個重點係
我哋要話比外國人知，香港人已經唔當佢係香港人
唔好比佢拎住香港個招牌呃飯食

雙非麻

聽講地鐵美心月餅廣告被抽起換左做張智霖

張智霖好唔到幾多

一樣奶共

罷食罷買美心月餅

其實鍾意王嘉爾個啲香港女仔係咩質素？
八卦走過去睇王嘉爾摺7左既fanpage
原來無個正常樣 一係腥移民識打繁體字
勁重大陸味

got7俾佢累L死
831 91 門票仲有勁多賣唔出
搞兩日 仲係細場都賣唔出

改名Got6 啦
浪費晒成咋靚仔
日本市場係第二心臟黎
帶頭唔去？

以後jyp唔要香港練習生
因為香港訓練生如果學Wang嘉爾咁一定麻L柒9煩
自己賺到盡頭就理得人 最自私咪你呢啲人

其實嘎嘎係點讀個名好大陸好撚柒

我之前唔知韓國人對王嘉爾反感
同埋韓國人係知道台灣同香港發生咩事
proud of korean

有追擊jackson既fd去dodo姐ig留言俾dodo block撚左
ok byebye dodo姐

大家接機整張手幅
WHY AREN’T YOU JACKSON WONG?

都係讀加字